屌你老母NOW係咪on99

唔講以為睇緊文匯大公

又會俾佢搵到咁勁

Now一早染咗紅

派人喺英國果幾個機場昅實唔係好難啫

viutv好黃

而家又唔係任你去
所以首先你要有人喺英國
呢點我相信大部份媒體都唔係長期有
而Now因為母公司嘅關係就大把英國人脈

蘋果日報

都一早出聲叫英國唔好包庇許志峰
全世界都知佢會去英國架啦
佢屋企人飛左去邊應該大把人查到

主流媒體紅撚晒啦
俾tvb班垃圾空降接位

有樣嘢叫特約記者

陳鐵彪

dllm now

其實有咩問題。如實報導新聞，仲可以比全世界人睇到港共迫到港人要流亡海外。

講到支那係歐美冇情報組

美國cia都識用記者個身份去收風支那會唔跟？

可能報完請佢食飯呢
一場同鄉

藍黃都好多外國華人嫁

其實佢如實報道，睇唔明有咩問題？

有乜問題？

但報出黎靠害囉

唔明個問題係邊
許智峰自己都放咁多風出來
如果佢要靜靜地去英國
就唔會一早有風聲話佢會喺丹麥去英國

你驚國安捉？

都係果句，對全部電視台新聞都保持不信任既態度！！！

有睇開now就認得嗰記者以前喺now度做，睇樣似喺英國讀碩士

有乜問題

點解？

佢果堆濕碎嘢
加埋都坐唔到一年半載
咁就學人流亡
唔知以為做咗好多驚天地泣鬼神嘅大事咁

搞到而家無走果堆好似無做過嘢咁所以先唔使走

中立報道有咩問題，傳媒就應該係咁，唔應該染紅染藍同染黃

究竟邊間MEDIA仲係OK

佢的確係棄保潛逃

??????

WTF

有乜所謂，又冇得引渡

想問如果架機飛飛下 有急事（e.g. 大肚婆生得， 有人唔舒服）， 咁啱最近嘅地方就係中國城市。 要急降。 係咪都冇權上機捉人？ （如果架機唔係中國註冊地）

咁你係咪睇緊tvb

唔睇viu就要睇tvb？

得啦得啦
知你睇咩

靠害？？你驚啲狗去london捉佢？

陳述算中立啦

你講呢d ? 係咪收左5毛

英國手足俾人打俾人跟呢？

你估啲支那國安睇now攞料？

之前有線都請咗以前明珠台個amy or
去一趟DC採訪大選
唔通人哋又係支那特工咩

報導事實 有乜問題

點解唔可以唔睇電視

push

now用咁多資源係英國等佢做mug 9

都未講now上年已經投左共

咁01一定無問題啦

邊忽有靠害
成篇報導完全睇唔出有咩問題

係人都知佢係棄保潛逃啦點解唔比人咁講，佢咁樣報出來我都安心啲

01 走埋上人哋屋企拍門
同喺機場捕佢係兩回事喎
再講而家都 cut 到無乜機淨
要摷到佢行蹤有幾難

唔係01報佢全家

佢都未必會咁早開 post 講啦

面對中共仲扮中立=助紂為虐

01唔講，有晒出入境紀錄，支那會唔知？

比支納粹政權迫害喎

傳媒唔係要做propaganda

係香港仲點會有媒體係中立

咁而家係外國無出入境
now 就接左條飛跟埋落去囉

但係依家係報新聞

佢講嘅係事實

你都可以解讀到比人迫害到要流亡架

你估now唔跟，支那都會唔跟？

你覺得加埋都坐唔到一年半載 ? 咁撚天真

唔會嘅
之前立場影前線手足
未又係話自己要中立
大家都接受呀
之後仲繼續課金添

如實報道有咩問題

兒登仔真係on99
人哋只係如實報道事實都要畀你哋班傻閪屌

智勇好似自己講過會去英國

航空公司嘅 PNR 好易查㗎咋

個問題係邊

或者你用回覆功能？
依家個回覆功能係有提示令到人哋知你話緊佢架

up乜

應該喺英國有特約記者